九龍城龍崗道有間味龍BBQ想申請裝修

仲要話自己係福建佬

間野應該只開晚市

1

2

3

會唔會係仇家？睇定啲先

我幫你報定黑色人呀

罷食咪得
咩春都裝修?

如果FC左真係福建佬開的話幫唔幫佢裝修好呢

咪on9好唔好?

仇家

張紅紙好撚求其喎，啲字好似小學生寫咁

如果fc啲佢有份出去打人，冇問題
但係如果fc到佢只係福建佬，就算佢係相反既意見，我都唔覺得要裝修，如果唔係會搞到好似支那人反日咁

乜都要裝修

竹園夜市開左間福建小食唔通又要裝修咩，主力打返富臨同360啦，打瓜帶頭狗d狗仔就收聲架啦！

你真係當班手足係免費condom裝修佬

on9, 如果咁都裝修就真係病態啦

佢有冇出過聲或者做過咩野？？福建人開就要裝修？其實香港人好多仲仆街更加值得針對

罷食咪算 係咪都攪 同藍絲一鳩樣 黑人憎

借刀味濃

豬大腸要20$ 貴到死

不推文回應

借刀就咪啦⋯⋯要手足血肉輸出

留名

有撚病？ 你係uc？裝修你屋企好無？